哩隻600有找可重複使用防護服擋唔擋到肺炎

HKD 600有找

可重復使用即係成身病毒？
移動病毒？

你屋企有專業消毒器材先算

件3好似可以高溫消毒重用？

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

你點樣高溫消毒

100 度滾水殺唔死？

煲件3，好似烚奶樽咁？

咪係囉
人地可以重用因為有disinfection..
除非一直著住唔沖涼
唔食野啦

咁易攪得掂
啲人就唔使著一次性用嗰啲啦

打機咩

Diu 你
空氣傳染病嚟
殺唔曬啲病毒
你就真係死全家

煲完件衫已經damage咗件衫啦

用高溫蒸氣噴落件衫度
間房啲空氣抽走時都要高溫加熱

著住黎煲，然後煲好先除？

屌

重複用果啲要每次消毒 , 你無消毒室根本無用

咁不如著雨褸算啦

煲埋自己

帶埋AR-15穩陣

人地著完係消毒室消毒成個鐘先出黎，一般人點做得到